（求幫）蜜袋鼯 整親隻腳

本身我畀開 尿墊佢用 佢抓爛曬之後畀啲線 纏住隻腳
我返到屋企佢已經吊咗喺度 唔知佢吊咗幾耐
依家隻腳好似冇血到咁樣
成隻腳掌黑曬
想問可以點做 或者係因咩事會咁。。

仲問 去睇寵物醫生啦
壞腳唔切你準備買過隻啦

食左佢啦

我聽日去睇 只不過 依家冇鼠類寵物醫生 開診 所以想睇下有冇嘢可以做住先

正常黎講身體一部份壞死左會開始產生毒素
(睇Doctor House )
如果你隻bb腳掌真係壞死就盡快啦 盡人事

利申 唔識

隻腳仔黑哂好快D睇醫生
無知一問,香港有得養

J緊隻手

知唔知袋鼯有幾多個袋

你咩區，不如帶佢睇廿四診所

睇醫生啦 仲問

好慘
快啲睇醫生

結果呢？ 有無report？

100%壞死左要切

大圍珍禽異獸有24小時

究竟有無腦
壞死會變黑係常識黎啦
仆你個街